其實做香港男人真係幾慘

古時候 女子因為不能讀書 傳統觀念 以至失去了往上流的機會 所以當時男性是一家經濟之柱 不論體力工作 或是 出來社會工作機會都比女性多 男性需要更有承擔 對男性要求嚴苛一些無可厚非
反觀現今社會 女性比男性早熟 讀書方面比男性有優勢 雖然沒有實證 證明女性讀書比男性優異 但數字上來說就是女性比男性讀書有優勢 而且如今社會不像古時候 很多工作也很適合女性 而且她們往往向上流的機會也多了很多
諷刺的是 現今香港社會對男士的要求有增無減
要求有物業 有一定收入 要求無微不至 要求慷慨大方
事實上現在香港一般女性幾乎比男性優越

說了這麽多 並不是為了自己的弱小作開脫
我仍舊會努力不懈向上繼續努力
讀書及工作方面
但是並不是因為要滿足女人對男人的要求
而是作為一個兒子 怎可讓年紀開始老邁的雙親仍憂心自己的未來
世界上沒有平等沒有公平 這些我都明白
但其實香港女性在現今社會已經處於比男性有更大的優勢 就不要一直在投訴 說這樣不好那樣不好 這樣很令人反感

莫道你在選擇人 人亦同選擇你
公平 從未半點偏心

所以阿拉伯人最有遠見

不撚要再說了